(美國總統) Donald Trump讚揚習近平:「極為尊重他」

美中關係
白宮指取消國家主席任期限制 乃中國的決定
2018年2月27日

中國共產黨提議修改國家憲法，取消國家主席任期限制，這可能為習近平終身任職鋪平道路。白宮星期一表示，這是北京的內部事務。

白宮發言人桑德斯在星期一的例行記者會上說：“我相信那是中國針對怎樣才對自己國家最好而做出的決定。”

她說，川普總統支持美國總統任期限制，但是在中國國家主席任期的問題上，“那個決定取決於中國”。

中國國家媒體星期一報導說，中共中央建議刪除憲法有關中國國家主席和副主席任職不得超過兩屆的規定。

此舉將讓習近平進一步鞏固自己的權力。他已經被視為中國幾十年來最強勢的領導人之一。

星期一，美國總統川普讚揚了習近平。他說，他與這位中國領導人有‘非常好的關係’，“極為尊重”他。

川普在白宮與美國各州州長會面時說：“我認為習主席是獨特的人。他在北韓問題上幫我們。”

佢準備又出招搶習大大啲錢啦

美國唔理你，口交部係咪好空虛，無得出聲話人干預支國內部事務

好似列根當年撚戈巴卓夫咁啫

兩兄弟

侵:佢要死唔比佢死咩

呢個真

侵侵醒目仔，唔會晒時間

呢輪TVB都唔點提美國

對於美國來講, 習總無限連任 其實最好
即係表示, 只要同 習總打好關係, 就以後都無問題

反而如果中共每十年換一次國家主席
即係美國每十年都要同 新國家主席 打好關係, 煩到撚咁

家陣輕鬆好多

Jimmy仔

華姨姨都有排忙

阿侵佢自己都想無限連任又同你講咩
all hail god emperor trump

口交部呢排要捉鬼，唔得閒

普京 雜種 阿侵3個做成世總統
世界和平指日可待

口交部：我使撚你美國佬支持呀？照屌

侵:愈亂愈好